新年後全民罷工抗肺炎有冇得諗？

病毒可以人傳人
有錢都未必有命洗
而眾所周知避免傳染嘅最佳方法
就係留係屋企

不如整個全民罷工抗肺炎
你唔封關，我哋自封

大家點睇？

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有得諗
要諗點令人肯做